平平地旺角邊到有呢種金屬架眼鏡買？？？

有油

街邊老花鏡25蚊2副

唔要老花個隻啊